嘩，連狗又掛住數銀紙聖誕icon都唔換

𨳒你啦，阻住正常icon啊

送張j圖俾你條𨶙樣，快啲做嘢啦

清明都到啦

大陸妹世一

仲數緊

比埋J圖更加唔洗做野啦
單身做野動作慢

清明都到

𨳒

聖誕快樂啊𨳒你老母